[突發] 中環今晚有悼念會

大家好 相信都知道聽晚8-11係愛丁堡廣場會有鄔小姐悼念儀式
鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排可以係呢度搵到

我地已經同大會堂傾好
由會方借出展板 比到場市民黏貼心意卡
義工團隊會收集過後交予鄔小姐親屬
希望大家盡可能自備角落生物嘅卡片黎悼念同路人(鄔小姐生前鍾意)

由於人流眾多, 到場市民可以從中環站k出口前往愛丁堡廣場
已經同警方/港鐵申請同協調咗
現場都有律師駐守為大家提供法律意見
和理非可以放心黎

屆時將會有 臨床心理學家同社工團體到場做情緒支援
希望大家會留步 等佢哋幫下你
但都再一次提醒到場市民
切勿向他人報夢
但如果就住時事有強烈嘅感受 係可以分享嘅

今晚可能有雨 請各位自備雨具

以下為圖解到場安排

麻煩入到黎幫手推同spread

多謝各位義工幫助
我愛香港

Rip

推

幫推 今晚見

幫手推下
比多啲人知

我冇野講

叫人幫手買左花啦

地點安排

今晚喎
頂樓打左聽晚

屌 sor

更正
係今晚
星期六
7月6日

幾位善良的靈魂請主耶蘇帶佢地去神的國度，永遠安息

一定到

係今晚

想問邊度有得買角落生物嘅卡片?

誠品會唔會有?

PUSH

我哋準備咗啲
但據知 logon/uppercase/奇趣會有

Push one push

多謝你地為師妹做咁多野！我今日就十去教大

得, 我都買D去

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

幫推今晚見

g持 一定到

唔該

係今晚啊

一定嚟

係今晚係今晚

1500-1830都有個自由討論會係愛丁堡廣場
詳情：

支持

push

Push，今晚見

今晚見

rip

我想知帶扎花去好唔好？

我無野講

不反對 但 不鼓勵

辛苦晒

我無野講

ok

今晚

RIP

Push

留名

Push

title打今晚，內文寫聽晚，想點?

係今晚

typo sor

我諗樓主你開個新post好d

夜啲開多個
或者你幫我開下？

title 都ok 嘅

今晚

一點心意

😭

push!!! 今晚見!!

Pish

要返工

幫推 今晚

知道
今晚見

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一路好走
多謝各位有心人

今晚 係今晚呀

多謝巴打

唔好再開 小心分化

可能7點開多個啦
因為我哋 喺正大會堂入口隔離
而大會堂今晚八點到十點係有表演
到時係會好亂

今晩

推！今晚見！

一定會到 今晚見

我冇嘢講

可帶白花嘛？

不反對但不鼓勵

會黎

推！

屯門直落中環搭咩車好

會嚟

點解

佢寫鼓勵自備花朵wow

樓主之前話花難清理

有咩？
我行緊
搵唔到

Zhita，對不起，是我們做得不夠，是我做得不夠。

咁可能唔係間間都有
唔緊要 相信都有好多人買咗

唔係！
錯的不是我們， 而是當權者。

多謝你哋

推

今晚到,

人

幫推，原本想來但應該來唔到

推
希望三位都安息

好今晚見..

推呀

買左啲memo pad黎派

滅罪委員會果個肥婆乜水